葵芳站同太古站聽日照正常開？

6個鐘D毒煙散得晒仲要室內車站

建議今日真係唔好去以上車站，有咩咩食左d毒煙就唔好

聞唔到味唔代表冇事

PS, 普通外科口罩係防唔到毒煙

至少要等催淚神經毒氣自然降解左之後我先會再去不過我喺網上搵唔到佢自然降解時間
不過嗰啲成份始終都係人工化合物我諗無返357年都降解唔到

搵到台灣資料，tear gas 係空氣要73.9-739 小時才應分解，即3-30日

補source